自學唱歌一段時間後 連續劇

推

推手

blocked

未撚聽過咁難聽嘅版本

我

點解要學...

因為鐘意

沒聽 因為你用QQ